求澄清 義工團唔係羅山派人

代朋友開

北角暴徒係支那外圍組織羅山派體育會

義工團唔係羅山派人，風火堂有幫佢地舞獅開張， 但不代表係一伙，完全係俾人抹黑

admin可唔可以幫手處理
thanks

菜刀肥佬？

屌 係唔係FC下先貼相都懶呀 盲就唔好亂貼相啦

呢個菜刀肥佬邊到似呀 你唔貼萬梓良出黎問？

我果張相係早幾年的。

老老實實 簡單FC下啦 係facebook搵一搵有曬近照

好明顯就唔係同一個人